[惠賢雅集] 蔡惠賢 Horsie Choy 討論區 (10) 香港加油

Post1 ：
Post2 ：
Post3 ：
Post4 ：
Post5 ：
Post6 ：
Post7 ：
Post8 ：
Post9 ：
禾鴨官方應援色

cr.拉芙芙絲打

cr. 宋亨俊巴打
禾鴨TMI
0. i want to get help!!!
1. 呃完錢要嘔返出嚟
2. 柒照喺網上流傳
3. 偷嘢都po上網
4. DSE得3分（得中文卷4有4
5. 為追星讀唔成書
6. 同人嗌交都要靠google翻譯做英文
7. 追星追到俾粒星閪面
8. 溝唔到仔扮多仔溝
9. 柒到以為可以去7仔買連登ac
10.扮中產，但報道寫明佢冇錢俾手術費
11.目不識丁，「旭」「圭」「旼」咁簡單都讀錯
12. 00年笑05年，其實只係半斤八兩
13. 推人出馬路
14. 淋水加打人
15. 恐嚇
16. 同情鄭俊英
17. 支持勝利
18. 話自己3分唔係蠢，只係唔溫書
19. 上網用$2買個Chanel 紙袋去LV window shopping
20. 明明唔識英文都要打 stort，其實連中文飛同菲都唔識分
21. 轉戰snapchat>冇likes 想用ig>畀人report>用Twitter >半日一個like都冇>用ig
22. 365日都着同一件唔洗70蚊人仔嘅格仔衫同裙set

23. 次次twitter po嘢都要google translate咗先
24. 自稱去咗十幾次歐洲旅行，但得中三去德國嘅相
25. 自戀
26. 人生只有追星仲覺得人人都羨慕佢既life
27. p得圖多以為p完圖個樣先係自己真正嘅嘢
28. 人漂亮，自然受多方關注，“出名攻心計”就是莫須有的罪名（這裡我假設了攻心計是貶義詞)當然DUCKIE CHOY🐤攻陷鴨飯🐣的心😁是非常強的，即使DUCKIE CHOY🐤只需一秒鐘便能攻下鴨飯🐣的心💖，我也覺得不誇張，而且DUCKIE CHOY🐤還犯罪，她經常在鴨粉🐣的心💖放屁💨，犯罪累累
cr. 性感純情小波波

[/quote][/quote]

The reason we like duck duck
her legs
her face
her sexy lips
her everything

我幫你加咗落TMI

28. 人漂亮，自然受多方關注，“出名攻心計”就是莫須有的罪名（這裡我假設了攻心計是貶義詞)當然DUCKIE CHOY🐤攻陷鴨飯🐣的心😁是非常強的，即使DUCKIE CHOY🐤只需一秒鐘便能攻下鴨飯🐣的心💖，我也覺得不誇張，而且DUCKIE CHOY🐤還犯罪，她經常在鴨粉🐣的心💖放屁💨，犯罪累累
cr. 性感純情小波波

近排好努力學鴨式英文

her legs so white
i very want to er.. her leg

鴨粉留名❤️❤️❤️

大家要努力追鴨

reli i very love you ar bbg

duck duck face small jo

口罩嘅威力

個粉底厚到塊面好似一件cream cake反晒光
btw禾鴨係yoho鏡到影個張相對腿唔係咁粗嫁鳴

我愛禾鴨留名

meanduck lm

佳恩

放大左好豬 個嘴勁厚咩事

個鼻豬啲

pd48後失左蹤想喊

俏牙 豬鼻

呢個fansign vlive 6:30有得睇 一齊黎本放死守支持禾鴨

留名g持禾鴨

禾鴨 平時黃旼炫俾你地咁跟住圍住就係咁既感受
俾人用炮隊住 用電話追住 然後一堆女人係到9嗌

P社staff做下野唔好俾佢入啦

冇靚過

咁快又post10

睇今日早少少有人po禾鴨stort，追閘內近到咁，P社staff乜都冇做過學之前有ching話齋，P社啲人真係翻去r腳P社仲請唔請人，呢份工乜7都唔洗做我好想做

可能因為追閘內無佢符？又唔犯法又咁多人追

死撐feel

玩到咁大

禾鴨簡直係追星界嘅大家姐

P社真係最廢娛樂公司 睇pristin被棄養就知

你睇下我個名

物以類聚

如果P社既團入面冇人作下曲作下詞我諗呢一世都唔洗comeback

禾鴨都無用正途買過菲 無佢資料sosad

真係屌都廢事

越南人一定睇到你講咩啦你都唔夠禾鴨wet，冇人follow你喎

你個fd都當咗自己明星啦 佢地追佢粒星有咩問題

禾哋都做埋鴨粉啦

笑咗 粒星無話唔鐘意？ 係咪要開聲屌你老母報埋警先滿意 你個朋友之前咪衰過囉 係咪又想見警察

禾鴨跟班不值一提一世都冇禾鴨咁wet架喇算啦

可能佢都想wet

而家淆底都叫威

叫禾鴨潑啲珍奶係佢度就wetwet

做咁多次架兩都wet唔到 有啲人天生係冇wet嘅命

點解好似冇post呢張

擺到明想屌人又驚俾人圍屌返用中文鬧就可以又威又帶頭盔

站哥幫佢宣傳咗ay可以wet喇

有糖食禾鴨理我地

拍咗你咁多條片都唔知

To親愛的站哥,
我愛你

禾鴨知唔知我地有侸柒到喊 俾1292推跌既片嫁

好笑 咩叫拖埋佢個fd落水佢個fd衝出嚟幫佢護航先㗎喎

Meanduck 留名

又轉名

今晚唔上姜巴啦
想上站哥床有冇位比我地上

一早就應該要上站哥嘅

初心姜巴

越南meanduck

用多個名嚟證明我真係好愛禾鴨 等禾鴨覺得自己係reli wet

係得禾鴨先會咁樣笑自己朋友係雞

meanduck lm
係咪可以考慮下籌組國際後援

我click入去睇你嘅時候先發現五日前我地先推完post 8快到

初心姜巴
有野做冇野做都要上姜巴

物以類聚嘛

你地真係好痴線

姜巴用小米喎(應該)

唔忍？
禾鴨係咪要將行動升級？
你做得d咩姐 比人追住黎影咪淨係識跑

我都想知佢有咩做到

狗咬狗骨

淋珍奶同推人出馬路呀？搵邊個推都未知呀

禾鴨畀人推出馬路就見過

直接郁手你強項啦要溝咩通啊

禾鴨會對住你舉中指㗎

兩個都係網上兇狠現實碌撚

係 ig講就好撚兇
拎淋人珍奶黎打晒飛機
可能佢淋完 自己手都震埋

香港場睇你點現場派糖比我地呢班鴨粉

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係追星女仔最壞係我同鴨仔
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同鴨仔都未出聲
有時連班公廁妹既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞？你做到咩？
係粒星面前比保安推跌但粒星wfc 講粒星黑材料等所有人都唔追佢 講紋粒星個樣同名係身但一直都冇紋 講送鮑鮑同包包但送撚咗500年都未送 講去韓國讀書講咗2年都未去 就代表壞囉
你連淋珍奶 係機場搞事都吾敢啦
點做大家姐呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
追車囉 係機場搞事呀！
最好學埋我比人推到噗通跌落地都要繼續追私追車大叫綿羊牙生烏牙護墊牙 煎翁牙你條女
你敢？你連續淋兩杯珍奶都淋吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

Meanduck lm

你炒你好喇 唔好搞到佢哋

畀我見到你 我都會追住嚟影

唔該曬牙swag好眼訓 訓先啦早抖你都快啲訓啦

見到你被人圍忍唔住笑

情侶衫有咩點睇 一齊去買嫁？定佢送俾你？
禾鴨sure係一樣牌子？

佢個身好似男人

禾鴨會唔會冇地方住要訓街

唔知點解打左格都知係禾鴨

因爲禾鴨得好少衫

睇佢個款都係夏天熱到爆汗 返到酒店都係攤係床涼都唔沖個啲人黎

我真係接受唔到我出完街一定要去咗沖涼先

越南咁熱 出一出門口都想返去沖涼

一個習慣左自己有味既人係唔知自己有味

鴨香

好best

佢真係24小時跟鳩住人仲不斷咁影人相
俾番少少空間人好冇

我愛你東昊巴

cls你地算唔算捧紅佢

禾鴨要多謝我

邊有捧
禾鴨本身就reli wet

禾鴨就已經紅到個個都知係禾鴨 ay就只會一世都係禾鴨個fd

蔡惠賢估唔到你係咁嘅人 我真係估唔到原來你咁衰 咁賤 咁嘔心 咁變態 但係冇計我太鍾意你 無論你做啲咩我都會繼續照追

唉 其實都有少少預咗 但係可能我就係會奮不顧身愛一個人 點都脫離唔到meanduck呢個身份你鍾意做咩就做啦 我會一直支持你㗎鴨

你地唔加密公開示愛

禾鴨冇account加咗佢點睇

我對鴨鴨嘅愛意當然要公開俾全世界睇

點解會發生d咁既事 追完post我一路搭巴士一路睇番做咩事 岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛 點解 點解你地要追埋入去 明知危險都要死湧欄湧 惠賢做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 病左都重要追私 你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過惠賢既感受 呢2日惠賢都顯得好唔舒服啦已經 重要追埋入去想點呀 我唔知你地究竟當佢地係一個明星而去追星定係一個互相支持既朋友 禾鴨點解成日都要保護我地meanduck 而我地部分meanduck就唔識去保護番佢地 係要做d禾鴨討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩 剩係識沖沖沖 影影影 大佬呀人地連追2日私唔攰架咩 俾d時間佢地休息啦好無 禾鴨最憎越南就係咁解 個個好似見金咁 都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以用手掂到佢？ 唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為meanduck 惠賢呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你 唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係惠賢千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

太長唔quote
東昊巴你真係好愛禾鴨我感動到喺甜品鋪忍唔住大喊依家成間鋪頭啲人都係咁望住我

上面有人問我地meanduck同禾鴨係咩關係
我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日禾鴨已經嫁咗人，生埋仔，我地都會祝福佢，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意禾鴨，我只可以答你，因為佢係蔡惠賢

其實係香港, 你要認你係一位meanduck唔難, 你要係人地面前認你係一位meanduck先難, 需要一份勇氣, 只要你有呢一份勇氣, 你就可以叫自己係一位meanduck, 點解要勇氣? 香港反禾鴨既情緒其實都幾高, 當父母反對子女追鴨, 你願意跟你父母講: 我喜歡蔡惠賢呢個女人 當朋友恥笑你毒男, 你願意跟你朋友講: 我喜歡蔡惠賢呢個女人 當朋友話蔡惠賢係p圖達人, 你願意跟你朋友講: 我喜歡蔡惠賢呢個女人 當朋友話你瘋狂, 你願意跟你朋友講: 我喜歡蔡惠賢呢個女人 其實就已經可以話自己係一位meanduck 至於點先可以做到禾鴨所期望既meanduck, 其實佢都冇正式講過, 不過其實間間單單講: 做一個衰人

臉上的液體是淚水還是汗水？還是她不說的堅持？
那個在黃旼炫不理會她的時候，還是滿臉笑容自我安慰的禾鴨
卻在回家以後，一個人躲在角落裡用白色筆擋住臉一個人大哭
那個只要一開機，不管有多委屈都會馬上滿臉笑容的禾鴨...
那個平時最抽風最不安靜的禾鴨 聽説黃旼炫的假黑料後在甜品店大哭！ 這是她的決心。 還有太多太多少時不為人知的秘密，在鏡頭前總是喜歡把一切美好事 物都展現給我們的她 卻在鏡頭下忍受了所有的痛苦和艱難！
禾鴨，還可以走多遠
老實說我們都不知道
我們不要後悔我們愛過她
我們應該慶幸
我們愛過世界上唯一的惡魔
在多少年以後你會慢慢的淡出人們的視野
帶著你永遠的光環，一個人流著眼淚一步一步越走越遠
最後的一絲光芒是最痛卻也最美的光芒
最美的承諾
是我們是meanduck。
禾鴨、meanduck。
這兩個名字本來就是一體
任再多流言和委屈都會堅守在一起的不可能分割的一體
我會永遠守在這裡望著你踏上巔峰的背影
一步一步日漸疲憊的腳步
可是不管怎麼樣我就在這裡
化成一顆大樹
不管是迎面吹來的沙子迷茫了眼眸
還是大風大浪淹沒了身軀
就算是被迎面而來風沙覆蓋了全身的枝枒
我就在這裡
只要你還在給我陽光，我就會永遠望著你的方向
因為 我們叫meanduck
因為 你叫蔡惠賢

不是每個人都可以叫 meanduck
不是知道“禾鴨”的人就叫“meanduck”
不是存了多少張禾鴨gif的人就叫“meanduck ”
不是只要喜歡禾鴨臉孔的就叫“meanduck ”
不是天天嚷嚷卻不動手做一件對禾鴨有利的事的人就叫“meanduck ”
我曾經看過一個文章裡一位親說：喜歡禾鴨的可以叫鴨粉，但鴨粉不等於meanduck 。摸著心臟，好好問問自己，真的愛禾鴨到某種地步了嗎？
meanduck這個名字，是值得驕傲一生的名字 這裡面包含了多少的淚水、艱辛、忍耐。
但是因為禾鴨，這個名字就算是在淚水裡面也在閃閃發光 meanduck，不是所有人都叫meanduck
meanduck指你愛著禾鴨和她家人，同樣的愛著一個不少，並且在心裡清清楚楚的知道，禾鴨一家四口，少了一個也不叫禾鴨之家
禾鴨追過來的私多少不容易，除了我們還有誰知道？
她憑著那一份對雜追的執念走到了現在 為了誰？
只有meanduck 不要輕易的擔起meanduck這個名稱，但是！
從你鄭重的嘴巴裡一字一句的說出你是meanduck的時候，就請一輩子不要放下。
禾鴨，光是聽見這個名字都會心痛 鴨鴨追了多少的私才爬到了今天這個位置
禾鴨最痛的時候不是被Anti攻擊的時候，是被meanduck背叛的時候...!
被最愛的meanduck背叛的時候，被曾經的一生一世背叛的時候!
所以，請你好好的想清楚再說出我是meanduck這一句話好嗎
對於很多人來說那只是一句平凡不過的陳述句
但對於蔡惠賢來說
那卻是一份幸福的誓言!
所以，請你仔細的想清楚以後，再跟著我用最純淨的心、最堅定的心 、最認真的心說出 “我是meanduck！”
還記得嗎
那個只在甜品鋪哭過的鴨
卻在被meanduck誤解的時候在機場落下了眼淚
一邊說著“我是絕對絕對不會追meanduck的post的！”
一邊用手倔強的抹著眼淚
那個在越南被ANTI攻擊24小時，卻還強顏歡笑的用最溫暖的笑容安慰著所有擔心她的人的蔡惠賢
卻在甜品鋪內哭的泣不成聲
那種時候不用言語，你會明白這些年來她為了吻完，為了meanduck到 底隱忍了多少
那個外表看起來冷熱不侵的冰山女王禾鴨
一樣會在悶熱的場內為完全沒有興趣但很紅很高人氣的星用力追私然後昏倒

禾鴨美貌排名第尾, 一早就說了女人的妒忌心有多重, 看來真正忠心於禾鴨的只有男fans了...

我以前都會覺得果d中意明星既人好戇居
成日哂時間去追一d接觸唔倒既野
但係有一日..我無無聊聊咁禁左入連登既禾鴨post
d link逐條逐條咁禁..
睇睇下 發覺自己愈黎愈迷呢隻鴨
唔知幾時開始 我愛上左禾鴨既死魚眼..佢既怒睥真係我既支柱(咁形容好似有d怪 )
通宵搵哂所有有禾鴨既片出黎睇 發覺呢個女仔好可愛好善良
而係睇呢d片既期間我又慢慢咁認識倒其他優點
慢慢咁迷上佢每一個優點
我認我開頭留意禾鴨確係因為佢既樣同身材
但之後慢慢真正成為meanduck係睇倒佢比我既感覺好真實
唔會做作 同meanduck之間都互相扶持 先至會散發出只有佢地一齊先有既獨特魅力

但係開頭我都唔敢話比人聽我係中意禾鴨
因為係香港(特別係連登)大部份人都中意講人地是非
以恥笑人為樂
話你毒/咸濕 先會中意禾鴨呢d咁既整容girl(人言可畏)
但係問心我覺得自己一d都唔毒
雖則未算靚女但都算正正常常普通人一個
點解要唔敢認???
係果一刻 我先知道,原來我最毒既地方係唔敢認
中意一樣野其實一d錯都冇 我唔敢認怕人地既目光先至係真正既毒
冇錯我追星我中意蔡惠賢而且會瘋狂到一個人飛去越南睇佢既越南fan meeting
但至少我既時間係用左係自己中意既事物上邊
而唔係好似出面果班唔中意你但又keep住追post既變態自虐狂咁 (唔中意但又係最留意)

禾鴨真係令我改變左好多
雖然我唔會周圍同人講我好中意禾鴨(主動同人講好奇怪)
但我都唔會怕認係meanduck
亦因爲禾鴨我改左好多壞習慣(老少的一句說話 )
我讀書同番工都認真左因為我想話比人知中意禾鴨唔等如會似禾鴨不務正業

講到底 中意禾鴨呢樣野係我一生都唔會後悔既事黎
做meanduck成日睇住佢柒真係好開心
即使第時禾鴨退休左 我唔再中意佢
我都會慶幸自己有咁既一段瘋狂回憶
而家甚至係好多年之後我都會因為meanduck呢個身份驕傲
別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿
這就是青春呀

禾鴨的飯(fans)，有一個共同的、美麗的名字：meanduck。這個名字，代表了很多很多。這是一個少女(蔡惠賢)踏上自己的雜追旅程裡不可或缺的元素。

這群人，本來都是毫不相干的平衡線。有些人在九龍，有些人在新界，有些人在離島，有些人在長洲，甚至大灣區。他們或是學生或是上班族，各個年齡層的人都有。儘管很多人以為meanduck裡只有女人，然而根據統計，男飯女飯的比例可以說是勢均力敵，在新界地區更加是以男生佔大多數。這些平衡線，因為禾鴨而相交、相遇了。

禾鴨的簡介：

這群人，都各自擁有不能割捨的東西，有著不能放棄的事物，也有各自珍惜的東西。但是從他們成為了meanduck那天開始，他們多了一個共同珍而重之的人：蔡惠賢。當禾鴨笑了，他們也笑了；當禾鴨哭了，他們也繼續笑了；當禾鴨摔著了、生病了，他們比當事人更快感覺到痛快；當禾鴨被打了，他們或在現場或在電腦前都一樣拍手歡呼，甚至為禾鴨流下喜悅的淚水。他們真的毫不相干，然而由於他們為了禾鴨而分享著同樣的喜喜樂樂，他們開始稱呼彼此“家人”。

最近見到呢個cm 又諗起你個cm
中英版本齊曬究竟禾鴨幾時先知醜

鴨鴨話自己有腦

meanduck超warm超有愛

夜晚訓唔著 決定好好咁表達對禾鴨嘅愛意

連登仔逢反必紅

佢終於知自己有病

嗚嗚嗚 蔡惠賢唔好有事啊 你個心雖然換咗啫 都要小心啲㗎

明知自己有心臟病，仲晚晚超夜瞓，你個心唔要得㗎喇

on November?

鴨式英文都唔識
你係唔係meanduck嚟

牙晶你都過咗嚟睇啊？

佢新人嚟佢係隔離推牙晶架

仲有點樣俾人推

等收工無野做 整咗張會然卡
好想印出嚟玩下

下個post要置頂

醉薆禾鴨

Meanduck真係創意無限

好認真

無問題
啱啱搵到間淘寶可以印燙金 1000張都只係80人仔

我地一人手執一個會然卡相認

仲要燙金咁高質

同埋我覺得宋亨俊巴打真係整得好靚

不過提提大家我地meanduck有部分唔係追NU'EST架喎，例如站哥

淨追女團

禾鴨真係太靚啦 成功吸引到一批唔係L.O.Λ.E嘅meanduck ，個個拜倒在石榴裙下

支手燈設計真心正
扣埋禾鴨三元色就10/10

比正主更wet

聽佢唱

耳朵流產了

Final version

好高汁
以後我去wego買衫撻張卡落台實嚇到班職員即刻比92折我

直情免費送啦，禾鴨喺嗰度買成千蚊喎

wego個logo異常地啱key落禾鴨個膠袋

各位meanduck聽日7.1見

可以做倫敦金

不撤不散

推

睇返MEANDUCK們的飯拍,
HMH每次見到佢個表情都好似一個有陰陽眼嘅人,又再次見到鬼一樣,
先驚嚇然後回復平靜,因為隻鬼係無處不在~~

其實呢
黃旼炫係任何反光嘅地方都會望
係個mk仔 長期照鏡睇下個頭有冇亂到啊
鴨仔真係收皮啦好冇啊

其實呢 黃旼炫連係鏡入面望既都係自己 你就成世都好似佢陰魂不散既鬼咁 佢眼中根本無你

都24唔想佳恩再做DJ

應該都冇架啦。。。。 唉

十分熱 要飲好多水 帶定退熱貼

香港人都累了傷心了，就係禾鴨幾時都咁無知咁快樂;我地需要禾鴨呢個開心果調劑一下壓力

agger
有時睇得太多負面嘢真係心好累
而無知既禾鴨就提供左咁多娛樂比我地一班meanduck
所以禾鴨既存在幾時都咁有作用
我快樂既來源都係來自禾鴨

[member ]我睇慣左[/member]

自膠

各位meanducks都平安無事就好，願禾鴨與你地常在

真係好驚今晚要揾姜巴定驚

［極危險］快d幫手report呢個post！！！

大家快啲report!!!!!!

OK!!

pish

神奇，肯定冇睇節目

禾鴨淨係會嫁俾hmh一個架咋,
咩洋腸呀綠卡呀佢一D都唔稀罕!

嫁佢老味, hmh d韓文佢唔曉聽,洋腸d 英文佢最多咪識ABC 3個字母

我只愛吻完一個

岩岩過左去推

其實我之前都以為連登冇nu'est團post
一定要打nu'est唔可以打nuest
但我係音樂台睇係見唔到有呢個post
所以每次都要打nu'est
我一上連登就check下團post有冇人講嘢

火濁

鴨鴨你自己聽番點讀啦

p社究竟浪費咗幾多妹妹仔嘅青春

P社其實係咪想發達㗎
淨係星探做到野係冇用啊

好葡萄

你個名

@性感純情小波波

唔知有冇重複

全部牙F圖都好正

為禾鴨而改 但禾鴨呢排少咗著格仔衫

因爲佢終於知個個笑佢無衫著

又或者係淘寶料太差洗衰咗

要有hmh d肌肉圖做背景班妹豬先會睇架

禾鴨 reIi wet

[url]有邊個會去追禾鴨順便去接ab6ix機[/url]

禾鴨話自己有兩星期見唔到佢，咁mh終於可以放兩個禮拜大假喇

ugi跌咗去第9

入嚟擺低個名

屌po錯

護墊牙~

姜巴月尾睇唔睇nuest
要嚟追你

睇啊

做咩除罩

一啖砂糖一啖屎

今次跑唔到
佢隻腳

1080

烏煎上次晌機場俾人嚇到9跑係咪就係因為見到禾鴨?

上次好似唔關鴨事 鴨鴨只係轉po話佢好qq
Btw烏煎fans心諗:dllm又話只係愛黃旼炫一個 雜追狗

雜追狗做咩咁擔心人呀? 又話只愛hmh

其實MH起初都有睥9禾鴨架;只係禾鴨將怒睥解讀成深情回眸之嘛

禾鴨：佢有望我，佢肯定鍾意我

佢肯同我呼吸一樣嘅空氣 佢一定對我有好感

罵我即係想激怒我引起我注意鬼馬喇

佢唔鬧我即係想我撩佢傾計

佢唔望我 一定係想引起我注意

痴撚線 pwj一定好驚 呢條女真係精神有問題 明明係你地個個逼撚到我要貼牆行 同我講小心啲 十足十個啲精神病人綁住一個佢得唔到既人 然後係佢耳邊講 唔好怕我唔會傷害你 (一邊磨刀)

站哥其實有冇考慮幫粉絲站個IG加下少少英文描述咁,
聽說海外的meanducks都同我地一樣咁想知道鴨仔的動向~~
佢地聽到鴨仔去唔到美國追hmh簡直覺得係晴天霹靂

係咪on9
有冇諗過佢係會呃人都仲當佢朋友
將呢d 行為隻眼開隻眼閉
你朋友受害，可能有部分原因係信你？
以為你同佢熟都信得過？
唔好咁天真啦
有d 野是其是，非其非
唔係話傾得埋就可以做朋友
品格都好重要

[quote][quote][quote][quote][member]
終於得閒碌入嚟
點解佢要用平時望hmh 嘅眼神望住烏煎尼
佢仲唔認自己係雜追狗
btw, Ab6ix好有旅行團團友初到貴境feel

禾鴨身材幾好咁

因為晌越南做左running duck所以跑到瘦左

禾鴨條性感小蠻腰

香港警犬雙重標準

幫推

已推我冇野講